smt上台出iphone，要等幾耐先有機拿？

岩岩續約出埋iphone ,要popo綠pro max256G

有無巴絲試過要等幾耐先有機拿？

明天取機

巴打幾時訂？

9月13

巴打新客 定 用priority 訂?

都等左一個星期先有機
禁我有排等

門市續約
出plan連機

巴打幾點訂 我9月13日夜晚9pm 都仲等待分配中

星期一訂咗11 pro popo green 64gb 今日有得拎

9月25號

中午12點左右

咁可能仲有排等 估唔到咁缺

9月18訂 512 popo 綠pro max 仲未有
9月23訂 512 警察黑pro max 今日攞

我用開3
未用過smartone
smartone 用家覺得網速好嘛？
值得捱貴plan 嘛

都收到今日拎 但我買左淨機唔拎了

今日4點

巴打都係中午訂？

個日凌晨

剛收到通知 都要等到星期六先有得攞

頭一兩日apple store 仲大把貨，而家就想買都無